點解android d 叉電線咁撚易壞

屌你，一個月壞3條，好撚嬲呀

人問題
我用左2年都無事

3年

你係咪買十幾蚊條嗰d

條線幾錢邊度買？原裝線？

$20 日本城貨

一打唔洗找

有無推介，我轉會轉左3個月，已經壞左5條，包括原裝線

屌，我都知用得粗，成日chok 一chok, 條線個兩粒的就縮左

試下買remax ，我用緊佢隻 type c 線
幾好

屌你點用架

根本睇人
同個fd一齊玩福仁9蚊條線，佢用一條用到年幾，我粗用一個月換一條

我上次響MK啲散貨埸買咗條$10，以為好快死點知又用咗大半年都冇事

用開十幾蚊個啲 三四個月換一條

原廠線用到部機就爛條線都未爛

一條moto跟機 由moto atrix 用到今日 仲叉到電